我想問下現場留底嘅人係想點？

有計劃？有目標？
為咩？

等比人圍送頭？

有plan嘅一早應該要做，冇plan嘅至少唔係企係到啦